家用煩惱

大家會比幾多家用？
家用加幅大過人工加幅
低收入人士-.-